焦土派比建制派利用，建制成最後贏家

當你焦土之後，建制派可以拎哂啲票，然後推動惡法，推明闈大嶼，成班傻仔以為自己好叻，想香港人醒覺，點之愈來愈多人加入建制派，最後再冇香港人，只有中國人

你咩事呀
依家就係想香港死喎

如果佢哋係守得住，冇出賣過選民。
就唔會有焦土派。

所以我應該加入共產黨？

終於有人明白焦土概念係共產黨播種的

啱
繼續投泛民抗惡法

加入共產黨，令泛民死ok?

依招其實用左好多年，每次選舉前焦土言論都會大增
但今次係我第一次見到有實質成果，真係影響到大量後生仔唔投票，我覺得係因為泛民內訌，策略失敗同派個唔受後生歡迎既李卓人出黎選，搞到今次共產黨有機可成
根本好多所謂焦土都有一大班五毛帶風向，不過今次佢地首次取得成功
如果泛民再唔進步諗辦法改變，以後網上言論依班焦土就會成為主流，到時就算本土派有得選後生都會俾班焦土五毛帶風向投晒白票，永不超生

只可以講網上平台有利宣傳反對聲音，但同時亦都有壞處，當權者想干擾反對勢力亦都變得好易

飯民唔抵幫

但焦土派更加可恥
共狗散播焦土論
其實一定好有market
人性有墮性
乜都唔做
仲可以自命清高扮智者
連登仔一定buy

檢討下自己先啦 做到咩說服人去投你

連登仔咁撚叻，自己組隊參選囉，每區嬴兩席，每個月十皮人工，再請番D連登廢青做助理，有錢齊齊搵

到底明唔明，泛民個大局同我地個大局根本唔同
我地就係要你泛民仆街，焦土再推倒重來，
你地個大局係議席，遊行，籌款，
大家條路都唔同，做咩一定要政治綁架我地？
咁叫民主咩？你地同老共有咩分別？

將黑夜推至最黑暗，黎明將會重新降臨

乜撚嘢焦土根本就係班人懶 唔想負責任

你睇下佢哋做過啲乜

又睇下佢哋有咩計劃

加入共產黨ok?

點解咁肯定你所講的焦土=推倒重來？

全部香港人一齊加入共產黨ok？

都話撚左泛民支持者無撚腦架啦
反佢就加入共產黨 收中共錢
我屌你老母啦 樓主開口埋口話人加入共產黨

我想加入共產黨然後焦土香港，得唔得？

你咪加入囉，關我撚事

焦土派係五毛？
證據呢？
你地班含撚派而家仲講緊
“唔聽泛民大台話就係鬼”
一拎證據就縮
駛唔駛睇下泛民立法會表現同投左共嘅建制一樣
一係證據， 一係含撚派收皮

唔肯定啊，但肯定比含泛民條撚再比佢當condom好囉

唔加入都可以焦土ok?

代議士做唔到野， 要求選民做野，？？
你D 含撚派含到傻左
9萬6一個月，我幫泛民狗袋埋啦， 好唔好？

其實好多人都係索性唔走去投
唔係你口中倒戈嘅焦土
宜家你係咪連白票廢票唔投票都屌埋？

同埋我地做左野啦，你地泛民屌票，
我地咪做野唔比票囉

咁易轉方向咁你泛民 20 年做過乜？比人洗腦？

話共慘黨玩分化，你而家咪分化人囉，票源就越黎越少仲得閒吊人

胡志偉：23條立法若做好諮詢 較大機會達共識

泛民讚成23條， 唔係反對
就算選到人哥入立法會
23條都會俾泛民同意過到（已經唔講過半數啦）

泛民呃完飯食未？

老老實實， 我唔靠自由黨反23條， 唔通靠泛民咩

你咁撚on9
共產黨未必肯收

唔投泛民=投共啊，早兩日啲post講過啦

入共產黨，可唔可以焦土香港？

其實都講左好耐
班人痴線 一定要投共 收錢先反得佢

講到咁易比人利用你唔利用下？？

我笑鳩啲人用“焦土”美化自己嘅無賴啫

唔係叫人投泛民

我想入共產黨，打鳩泛民獨派，然後迫佢地醒覺，得唔得？

講多次啦，我入唔入共產黨唔關你事，
要焦土都唔使係共狗先焦，
係你班泛民狗先會咁撚on9政治綁架到唔投你=收錢反你

加入快啲

就算梁天崎都俾人屌，梁遊又屌，朱凱迪又屌

所以出邊個d本土派，五毛可以繼續玩白票論

所以一齊加入共產黨，焦土香港啦，好唔好？

你一開始都認定左焦土=投共 收錢
咁唔洗講啦

行開啦， 柒頭， 仲係度屌票
今次同下次都投建制

支持啊，快啲立，我準備入共產黨，焦土香港

你又知共產黨，收咩人？

泛民先係真焦土WO
泛民就無賴啦

我地無賴？
金鐘我地衝完比人篤灰，
大家拍拍膊頭，旺角再黎過，
魚蛋泛民第一時間衝出黎話我地暴徒，
我地擦擦眼淚再黎過。
油雞比人DQ，我地吹雞你地割蓆，
到今日你仲想綁架我地？
出世個陣我老母簽撚左賣身契比你地？

含撚派屈人係五毛
證據呢？

都唔洗同樓主講咁撚多野
口講民主 但係講d野係惡撚過共產黨
反泛民就=投共 收錢

入共狗焦土香港快啲嫁

關人撚事咩
靜啲啦

投共焦土最撚快

話你on9真係冇錯
有邊個黨會收弱智？

出邊個本土派連登仔會話好先？

個個都屌到仆街架啦

啟德體育園319億元建造撥款，當中包括1.8億元津貼予落標者，政府最後以18票贊成17票反對通過，當中有3名非建制議員缺席投票。假若黃碧雲尹兆堅莫乃光當中有2人出席投票，議案將會以18票贊成19票反對被否決

屌你班含撚派好出嚟解下畫
而家大大話話列在20幾項 泛民賣港項目出嚟

假如投泛民=抗共， 你班含撚派係咪用念力抗共啊？

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

我問撚左你4個post喇，解釋到泛民咁樣值唔值9萬6未啊

焦土有咩問題，我就係想焦土香港

民主容不下反對聲音咁民咩主呀
尊唔尊重選民個人意願呀
屌你老母 郁d就話投共 收錢

屌到仆街因為太多五毛帶風向
當年本土派未DQ都有人屌

所以就要投啲廢柴入去搞死香港

投共有咩問題？

你咪投囉 on9

邊條泛民狗話過泛民對抗大陸化？
泛民狗係咪想做大灣區人？

你講下今次選到個民主派入去可以點頂住明日大嶼先啦不如.

你解釋下先啦，唔好spin

做唔到野都要繼續含撚
你又收左錢咩？

無謂幫共狗扮香港有民主啦
你係咪重未明白??

根本就係要將議會變成單一執政黨 重要係親共政黨
要美國腸到我地香港回歸既決心
收返USHK POLICY ACT

歷史重溫

泛民寧射落海不願含本土
本土派超區不足提名而失去資格

平時本土派含泛民， 泛民歷史上唯一一次機會可以含本土， 泛民寧願超額提名射落海都唔益本土

班含撚派去左邊？？？ 補選果下投建制唔益你，你仲有無得吠？？？

有燒山助攻 不遠了

仲要搞雷動咁撚濕鳩
話人夠票唔洗投 屌你老母

班含撚派一面對泛民賣港資料
就會縮埋一邊當睇唔到

仲要搞雷動，屌你老母

樓主講得好

不過同一道理
可以話建制派比焦土派利用都得

總括黎講
佢地係未必係同一派
但有同一目標

所以都無話邊個利用邊個

支持建制派，一齊投共焦土香港

好啊

死傻閪俾人質到口啞啞就喺度扮假膠

你駁唔到就9嗡，悶唔悶啲，搵啲戰友入黎人型蜈蚣啦

一齊合作，最好一齊加入共產黨

共匪從day one開始就同安排販民一齊做維穩工作
只係一班完全可控制既反對聲音
投販民煮派正正係焦士香港
幾廿年你無眼睇？
你有時間就睇下班民煮派投票紀錄
根本共匪一早設計好框架
其實香港根本無議會功用
焦士派？
只係一班睇清楚販民煮派多年所作所謂
想班人型生物仆街死咋
只要佢話自己係支持民主
就可以賣港賣到如入無人之境
無人可監察
仲一直有班on9做咩都會撐

泛民夠票都唔益本土
而家焦下土都係學泛民姐

乜都賴共產黨啦 委過於人你哋最叻
有親啲咩嘢問題都可以當冇存在過

係呀全部都係五毛帶風向呀 真嗰班五毛搞亂檔嗰陣又唔見你哋出嚟屌

一味投共 收錢
一貫泛民支持者作風
同班議員一樣咁撚廢

收皮啦，你反共？

五毛好成功

你反共？

樓主：一齊加入共產黨

肯撚定投過本民青既人全部投哂保皇先講師 焦土啦

不如話建制派比焦土派利用

佢地會開心d

投販民先係想香港死呀

咪好囉，泛民建制一齊焦土香港，一齊做共產黨員

Good，泛民焦土唔好咩？

泛民唔值 唔通對方就值?
揀個好d都好過揀個差既
以上既例子就係全年所有議案?
有冇一個議案係反對到 或者拖延下?
只要有一個都好過對方咩都贊成

靜啲啦傻仔

我加入共產黨，愛國都唔得？

票都唔撚投點反對 拖延
屌你老母你有無盡議員責任呀
袋十皮要你出席投票都咁撚難
都不論你投支持反對

我愛國愛黨

缺席係應份？
定做到野係bonus?

每一個議案都缺席 每一個議案都冇出過聲?

岩先先覆完你

無謂幫共狗扮香港有民主啦#bye#lm2 你係咪重未明白??根本就係要將議會變成單一執政黨 重要係親共政黨要美國腸到我地香港回歸既決心收返USHK POLICY ACT#yo#lm2

泛民根本就係幫共狗係香港假扮香港係民主社會
廿9幾年冇樣掂 一腸議會記錄露哂底

佢既焦土係由政制開始, 佢焦土真係成個制度玩完果隻焦土呀
我屌泛民老母

你想港獨？

一個都屌得啦

所以支持共產黨派解放軍落香港殺哂佢地

咁你應該投建制，當年幫你搞掂23條係田少，
最近一次都係發叔搞掂。
泛民做過咩？

你可以去參選 如果你做到每一次都出席
投你好過泛民
但係冇其他選擇
我會寧願 10萬比一個有一次用途 好過 10萬比一個冇用途既人

返工咁基本嘅責任
含撚派竟然要求飯民四年一個任期返到一日工就過骨？？？？？？

千幾日上班日子 出席一日 都收貨
不了， 下次都係投建制

派解放軍殺哂佢地啦，焦土香港，泛民抵死

樓主依d垃圾飯民狗依家輸唔起係度發悔氣又話入共產黨又盛，都唔知做乜鳩

咁咪又係要人幫你含，而家就係唔想幫你含啊，
搵過第2個理由啦

想泛民收皮

為免生疑問 我地重溫一次溫馨既泛民議會投票記錄
好多謝唔知邊位亦唔知係唔係巴打既整理

入共產黨，愛國愛黨有咩問題？

不嬲佢地個腦都係裝屎
輸就屈人地投共收錢
唔會覺得泛民有責任
唔支持佢係我地錯咁

我都想

啱，千錯萬錯都係年青人本土派獨派嘅錯
總之泛民就冇錯

入共產黨有咩問題先？

你入撚到先算啦

你入唔入到？

我都想
泛民賣港如同五毛一樣, 死全家 死無全屍

都話你入咪入囉
唔洗係到問人

ot夠 1千日x 24又點
如果你覺得投票機器好過做到一次野好
隨便投

自己諗撚下啦，連登有幾可cc台波台動物台同一口脛同一意見，
仲講到我地投共咁

Good

販民贏 ： 本土食撚屎
販民輸 ：本土食撚屎

投共有咩問題？我投共焦土更快

樓主典型泛民支持者
反對佢地一定係投共收錢
無其他論點

最衰都係本土派
唔係嘅話我哋泛民一定阻到柒婆推明日大愚

樓豬真係泛民既真實寫照
輸到懵撚左語無倫戈人

我覺得比人背叛傷D WO

你地有票？我唔要喎

又黎一舊屎 兩舊屎論
你唔諗下點解泛民係一舊屎
唔撚係一碗飯

唔撚聽喂阿哥講 落地獄啦
人地都話唔洗票
係咪又收左錢出黎嘈呀

而事實佢地係兩舊屎
建制：賣港
泛民：賣港+打壓本土

除左上網豬嗡你地仲識咩？

贏：唔撚洗你哋本土派都夠票贏，你哋有票我都唔撚要呀
輸：一日最衰都係本土派唔投票/鎅票

問題根本就係人同制度2樣嘢都爛哂
香港人心中的中国毒一日唔除, 一日唔cut 150殖民者, 乜嘢制度, 乜嘢選舉的盡頭都只係走回獨裁.
制度爛, 就先改革制度. 點改革? 冇辦法走入制度內改變, 咪制度外去逼使政府同社會改變攞.

真正焦土係一齊加入共產黨，一齊消滅香港人

係
建制好過泛民

投建制嘅選民想基建上馬，同意政府，支持中港融合

建制派議員真係做到， 對得住自己選民， 對得住選民意願，完成選民嘅心願

相反泛民就
睇上面數據資料， 違背選民意向

我唔講以前民主派做過咩衰野，亦同意唔應該益建制派，但想人投你票就唔該放底你d態度，對人禮貌d

成個選舉過程，你班飯民日日放狗咬人，講埋曬d咩唔投你會死，邊個邊個係鬼亂咁屌人，響條街度同人嘈比tvb影曬出黎，唔計連登高登，你地自己上fb d地區group，睇下d居民對你地幾反感

喂阿哥 飯民有咩代表作 不如你講黎聽下

你一日監都未坐過 唔好出聲ok?

佢會問你：咁就要投共？

最好派解放軍殺哂屌票泛民

唔使啦，你地自知罪孽深重，自殺啦

我冇江湖地位我收聲

唔投我就死啦

係
仲有留意叫人投白票廢票嗰幾個成日見既username由選舉到而家都全日不停推post，同當年高登狂屌青政既梁非凡好似
好多人上連登根本見風吹緊邊邊就信邊邊，結果今次真正仆街，大量人已經信五毛白票論信到十足十，直接影響投票結果，睇黎下次再有選舉堆五毛會變主場

我知錯，所以我要入港府，入共產黨

條友同琴日一樣係度跳針
係我就改名再開過POST啦

快啦，有你呢個豬隊友，我地成功機會大啲

講多兩句就露底啦

我真心想入共產黨，我想搵錢

入共產黨又可以搵錢又可以焦土

恐嚇選民， 不了
下次依然投建制

建制派都無恐嚇選民

念下泛民關鍵一席都唔太關鍵

你應該問下雪廠哥
而唔係係度問

係啦 上網打幾隻字就有錢搵
我唔撚洗日日朝9晚6做到隻狗咁啦傻閪

當選民無腦
關鍵一席一早唔關鍵啦
就算比你過半你都射波

冇焦土之前有冇起三跑？高鐵？蓮塘口岸？元朗天價橋？私處中心？

有冇改議事規則？

不嬲泛民都當自己係中國人。政綱唔係香港人優先，係建設民主中國。。所以你講嘅全部唔成立

起碼唔會得罪港府，冇煩惱

老老實實 泛民fans真係覺得年年咁樣靠嚇拉票真係有用？知唔知好多人就係咁慢慢離棄你地

我知錯啦，一齊入共產黨啦

sorry共產黨淨係收精英，你想入都入唔到

你呢啲愚民就係俾佢推出去死

泛民我理得佢死，一齊入共產黨焦土香港最實際

搞清楚,真正焦土派唔係唔投票嘅人,係支持賣港議案嘅泛民

LIHKG @ Android

焦土派係泛民主派啊弱智

樓主要人支持泛民都比下理據呀

無話利唔利用
未來係我地嘅
唔係把口話廿年後負責
但明明自己聞到棺材香嘅廢老

咁快D入啦, 不過中国共產黨唔係你話入就入到啦
司徒華, 689都只能偷偷地做地下黨員, 唔見得光. 你自己想辦法加入做正式黨員啦

我想搵錢所以入共產黨

泛民焦土唔好咩？

泛民主派乜鳩都唔做
仲要倒返你米轉頭
轉個手就要你哋投返佢哋
無撚嘢啊?

喺議會入面泛民做嘅嘢同建制有咩分別啊
分咁細做乜啊
投泛民就真係投共啦屌你

入共產黨就係理據

樓主低質到咁就唔好學人出黎襯啦
講兩講就變左白痴仔
投共 收錢

想你focus返清楚
唔好亂叫唔投泛民嘅人係焦土派
係佢哋自己做得柒得唔到民心所以無票

我幫含撚狗比理由你

告急
極之告急
好告急
非常告急

支持投建制

無point就收嗲啦泛民打手
比到個理由我投泛民未啊?

晒9氣 飯民fans就係咁既水平

你想投泛民？我投共有咩問題先？

唔止候選人倒米
連支持者都倒米

係喇屌，總之唔投飯聞就係被利用喇，你啱撚哂喇，繼續保持原狀啦

所以入共產黨啦

其實係

冇，唔好投泛民

你講咁耐投共有無人屌你投共？
我反泛民你就話人投共 收錢

支爆近了，人口不斷減少，全世界圍堵中國，自己都未顧得掂，全面執政點會搞得好香港
你班泛民仲唔識退第時就食晒經濟衰退d死貓，你死都唔緊要，仲累埋我地，學虫太話齋「d選民白痴架ma以為我地係泛民呀」。

終極告急呢

你弱智?可唔可以解釋吓你成個思想過程?
無point就就咁學人二分法
唔投泛民就要入共產黨

打手收足錢都比啲quality啊

倒米黨

利用佢有咩問題？

你放心 往後我都唔會再有任何一票落到泛民袋
特別係有你呢啲柒頭打手喺道屌票嘅時候
出年新界補選記得又用返你呢啲弱智二分論去屌票
我保證泛民可以再少一萬幾千票

我叫你地一齊投共

收聲啦怨婦

入共產黨會焦土快啲

泛民支持者麻煩回應咗呢個表先。

好多巴打都唔係唔講道理 最多都係立場唔同所以有時會撞火
但樓主呢 講唔贏人就只係發晦氣 冇用架 d票走左就係走左 唔係你係度lur地就會返黎架

我地係咪撚到佢傻左，
一陣會唔會問我地食唔食腸仔蛋

冇人支持泛民

好撚搞笑
仲衰撚過d假膠

所以下次直接投建制共產

樓主唔洗反思啦

真心喎記得2019同2020都出力咁樣屌票
泛民最三生有幸就係有你呢啲豬隊友
但Number1豬隊友一定係長毛
你都應該可以入到十甲嘅

百事有可樂 睇唔睇電視

我下次直接投建制

搞清楚,真正焦土派唔係唔投票嘅人,係支持賣港議案嘅泛民

LIHKG @ Android

泛民先係焦土派
我反焦土所以我唔投泛民
你咪屈我焦土

入共產黨搵錢算啦，理9佢投咩

唔洗講la

番牙po算

班泛民狗一面對數據就會傻左
咁多數據， 咁多事實
好難幫泛民兜

香港市民比泛民利用，A B隊成最後贏家

其實你係想點 唔好晒自己時間
對住個mon谷到青筋出晒黎 打埋d冇營養既留言咁又點 盞更加黑人憎

泛民應該全面落地獄，共產黨應該全面接管香港

樓主點睇隔離post泛民關鍵缺席既鐵證

想焦土

welcome go go go

佢哋吹水

樓主點define 焦土派？
唔投李卓人就等於焦土派？

又賴焦土 好煩呀
實要比票你？
三十幾年有無反醒過？
一輸就屌票 點解唔諗吓點吸保皇既票？

係啦 一定係抹黑 收錢
假既

有咩證據佢地吹水

唔投泛民
唔投保皇

覺得我地吹水但係又話要隊死哂D泛民入共產黨
其實你係咪就係果班好想入共產黨搵銀但冇辦法迫住做泛民
然後諗住背後一刀隊一隊香港人就覺得會有人大做

焦你老母，直接返大陸投共啦柒頭 Blocked

No, 入共產黨焦土香港最快

咁你咪搵例子反駁，叫人搵埋例子反駁自己都有

我就係要係香港投共整死香港

好呀，正義撚樣 你咪正正反映泛民敗因，自己永遠岩晒啦 民建聯 B 隊

道德高地
我贏我應份
我輸你責任

一開始已經講開 post 條撚頭攪分化

樓主
同班五毛辯論鬥氣無用架，佢地就係想你沒完沒了咁鬥氣，等你無癮，佢又有錢收
人地可以24小時洗你版，同佢地鬥氣你就中計

No, 我唔想再比泛民搞亂香港，我想中共接收香港，焦土香港

泛民淨係識吹水，共產黨做實事

建制成最大贏家=焦土
有乜問題

李怡 : 但一個願意自省的政治人，應該想的是：為甚麼會有白票、焦土？

樓主點睇？
李怡都係蕉土？

唔好咁撚肉酸啦，唔夠人講就屈毛

反泛民狗一定係五毛 收左錢 投共
咁我想問出黎講野有無收錢？

樓豬淨係識loop 入共產黨入共產黨入共產黨入共產黨入共產黨

李怡食屎狗，共產黨萬歲

焦土最撚無用講到呢招有幾高明，明明話泛民老屎忽，但擺明就唔夠泛明班老鬼鬥，無料到，有料就一早頼走班老鬼上位啦

係赤化香港方面共產黨的確做緊實事
飯民係爭取民主搞左廿年都係得個吉 年年吹水

唔講啦，我去玩抖音先

泛民班人係有料 就唔洗落敗啦

有料嘅咪俾人DQ咗囉
根本泛民光譜上面有料有希望嘅都俾人DQ得七七八八，唔係嘅話邊有機會俾人哥玩九西呀

講真丫, 我地已經講哂我地心中想法, 有咩目的或者想點樣樣
1. 用投票將香港變成單一執政黨, 令政局變得更加唔明朗
加強美國相信國會報告既程度, REVIEW POLICY
2. 懲罰廿年黎冇政果 懷疑係為共狗做假象既泛民

就係咁簡單

泛民呢?? 真焦土, 由政制落手 破壞香港根基
下圖解釋

11萬票都唔夠都有得當選，九西喎，
唔係你老母閪喎，啲票去左邊？
點解人地唔比你？

如果焦土=支持建制
嘆泛民諗住點贏呀

講呀，選戰要點打呀？
可以有咩行動呀？

做啦 仲屌票

唔支持泛民就係五毛
又黎

吊票吊到傻撚左 雖然知開 POST 撚樣先係 5 毛攪分化

未有311同1125補選之前都夠票過啦，使等你選唔選到？而且除非你泛民學外國咁係議會度扔催淚彈唔係嘅話所有政府議案都一定過到

如果焦土真係咁多票可以影響結果, 咁你唔尋求共存, 反而吊人 ?
仲學人玩政治

D票刻撚住佢地個名架，你d焦土撚識d咩

關鍵關鍵關鍵一票 投左你入去, 你議案有票都唔投呀 DEADBODY
焦土咁把砲影響到議案通唔通過

指控人就提出證據，香港普通法都係玩控方舉立啦，一味話人五毛入共產黨又唔提證據算係點？

蕉土=5毛

咁飯民=？

議員出席會議投票係責任嚟架，選你入去唔通係睇你缺席比藉口？缺席嗰堆咪就係所謂嘅大白象囉，唔投票叫咩反對大白象呀

被遺忘的90後
#175623

我發現投共係焦土香港就快既方法
焦土派比建制派利用，建制成最後贏家
焦土派比建制可怕
反言論自由者利用言論自由去攻擊你支持言論自由

死慢啲同死快啲嘅分別，結果咪一樣香港死

100歲死 同而家死都一樣
咁應該而家就自殺?

唔投泛民係五毛
投票支持150人,修改議事規則,港珠澳嗰啲就唔係五毛

照你咁講焦土派都幾疊馬
兩次都有四萬票無投你泛民

醒下啦柒頭，你跌撚左四萬票呀

以為上黎屌票人地就會投你？

唔係死得快定慢既問題
而係香港已經去到咁既地步, 已經唔使扮有民主

泛民既角色扮演可以完滿結束, 分分鐘長毛已經意識到呢樣野
我都預計佢會愈屌愈激 唔會比佢停

美國國會出既報告, 係一個「機會」

泛民先無5毛咁cheap
每個月人工9皮幾
未計枱底收共產黨嘅錢

最好復辟帝制添
而家邊夠皮

建制泛民想利用焦土派幫自己? 係咪攪笑?

指控人就提出證據，香港普通法都係玩控方舉證啦，一味話人五毛入共產黨又唔提證據算係點？

依家講緊香港呀，吊住香港半條命咁有咩用？繼續同外國講一國兩制運作良好呀？

唔夠講就發侮氣
你同泛民班老屎忽一樣

不知愧恥仲要諉過於人

泛民有錢收啊
唔駛返工有人工， 屌票， 收共產黨錢
仲有班傻仔廿年黎含撚含到唔用腦
呢份工好筍

麻煩你舉證我做五毛收錢嘅證據

我地出黎講野就一定收撚左錢 投共
佢出黎講野就真心撐泛民 一蚊都無收過

巴打心水清，根本出邊個都被連登班偽君子屌。
為咗打泛民就突然愛上基哥，但如果泛民出基哥，佢地咪一樣屌

連打壓本土既愛國永續基本法毓民都可以上神台就知呢班連登仔有幾無恥

點解無人屌DQ, 反而走黎屌連燈鳩UP?

自欺欺人定真係賴地硬?

如果要屌DQ，又返去對準政權既舊調

用反建制民相同邏輯.

建制泛民利用777 DQ, 民賤聯成最後贏家.

將個責任射一射, 就可以當自己無錯.

有撚 100 歲死 最多 20 年都完
有撚而家死

咁你地應該睇下 現時出名果幾個五毛做緊D咩啦, 佢地係冇咩動淨

自由黨動議既23條呢?泛民對23條既支持呢?
一個就收返, 一個就冇再提過 重要派人去美國傾計添

如果話我地係焦土 咁你話我係親共既共狗啦下
由美國話想REVIEW ushk policy act果陣 我好支持自由黨幫23條排隊
我好想呢家就立23條

而泛民先係真正既焦土 講又唔聽, 貼圖又唔覆

點解唔對準政權?

明明政權/共狗先係香港公敵. 建制泛民而家跟本係認同DQ, 以為DQ左獨派, 佢地先可以食忠誠建制反對派政治飯.

一拋證據出黎, D 撚樣又失明

潛晒水

你班泛民打手都仲未明
投票率跌左
建制得票無大變
泛民票少左
反映左咩？

死返去反省啦

唔開會唔盡責任仲屌選民

好似幾個post都係咁
下次新東補選再要班含撚派面對事實

乜野舊調，本土而家做緊所有野都係維護緊呢個核心價值，
港共要維持溫和反對派同解制派勢力，
造出香港好民主既假象嘛，我地咪破壞佢，
你泛民要拎一蓆入去維穩嘛，我咪唔比你，
有邊次本土係鳩做？
我地做親都講得出目的，冇目的鳩做逼人含既係泛民啊

我諗住多多利用 黎感謝果一位巴打
張圖真係叫做一眼睇哂

泛民自己都一路淨係話DQ4, 從來唔會話DQ6啦，根本梁游比人DQ果時佢地好撚開心

點知又食多個回力鏢

明明一班高學歷既人，我就唔信呢班人咁蠢foresee唔到之後要自己食返喇，但為左搞獨派，咩代價都ok

輸左吊焦土仲惡過狗, 建制而家就真係笑撚死你班打手

新東會考慮走上街頭狙擊

10皮野一個月，加埋正職教書，肥撚過豬頭

岩
宜家就係要懲罰泛民
順手罰埋選民自己

直至到泛民肯深切反省為止
夠清楚未？

不能只有我看見

唔應人

你就算講幾多泛民有幾差，都改變唔到班連登偽君子有幾無恥呢個事實

已經有巴打講咗，就算獨派，本土，自決都係俾你地屌，只要為屌佢地，就連保蝗都無問題 愛國永續基本法又無問題

有咁多唔同派別理念既出黎選都被屌，但又唔見你地屌保蝗 咁不如你話我知你地同五毛有乜別。

以前泛民就日日本土港獨有無plan有無plan有無路線圖
到依家泛民又係一樣9up抗共逼人含撚，老撚要投你既，咩撚都做唔到又要靠你地抗共？

投共， 利字行先。

民主無飯食嫁

保皇有你地呢班泛民支持者屌，仲唔夠？泛民既人係咪民選呀？選民監督泛民既人又有問題？

點解係罰埋選民自己
乜泛民主有做過野
你睇下樓上資料先出嚟9up 得唔得

我都知要對準政權，但面對中共你有甚麼方法對付

班泛民老屎忽食開心政治飯太耐, 個腦生左鏽唔定.

仲有D年輕左膠一樣壞腦, 有心追呢幾人佢地屌個D POST. D 論述清清楚楚, 佢地就仲係好似AI咁loop d老屎忽論點.

高學歷=/=高智力. 建制泛民班支持者可能真係以為DQ左佢地既政敵, 就可以繼續做共產黨最愛既忠誠反對派都未定.

自從當年仆心仆命搞青政做過選舉之後
完全覺得香港人唔值得人做任何事
香港衰落都係抵撚死的。

泛民是敵人，但屌我焦土唔見得你地好好

點解係罰埋選民自己 乜泛民有做過野
你睇下樓上資料先出嚟9up 得唔得
選泛民就懲罰自己啦

又係連登偽君子絕招 屈人係泛民支持者。

而家係屌你地乜派都屌呀，淨係用泛民轉移視線。

btw, 如果你唔係我口中嗰班偽君子，就死開唔好quote啦

又係呢種點解屌我唔屌佢既論調，
係咪個個post都要一人打一巴先比屌？

總辭你都唔敢?

你唔敢面對支共, 咁點解要屌焦土派俾建制派利用?

乜人都可以屌，但唔准屌泛民！

咪撚講總辭啦，結束一黨專政都唔敢講，
講經？
油雞衰極都敢叫下口號

你地夠識講啦, 呢度本身就有一堆打手係度
你應該見到我地根本就係搵證據黎撻人, 目標清楚又冇拖泥帶水

而且屌保皇梗係搵我地既代議士屌啦 唔係搵佢地黎做乜
但係我地之前係比自已隊友插左好多刀呀
正如你親人犯錯會唔會屌大力D呀
你又會唔會關心出面D道友呀

本身就係源自於信任而成既仇恨 你係咪重係唔明?

屌你偽君子老屈我泛民!

但從唔敢回應fact and data.

點解啊？金剛閪窿啊？
定係同法賓奴一樣有金身？

Sor我真小人

因為個閪四方呀 都屌唔入

呢句真

你地d論點同兩年前一樣

呢個post 推建制泛民又潛晒.

過幾個鐘又開另一個scope既新post. 無限loop.

冇人有咩利用唔利用，唔好玩結果論話建制有利就係比利用，從原因出發，唔鐘意建制唔鐘意犯民，焦土加速赤化搏推倒重來，係咪幫共產黨關我鳩事，我只係要買個希望去要一個我想要嘅香港，哪怕只有0.1%，總好過我投犯民係0%

點解屌我唔屌保皇
一定係收左錢出黎屌泛民

唔選泛民保住關鍵一席
惡法又會一一通過
兩年前咁講 依家又咁講
悶唔撚悶

投左廿年，含左廿年，想知阻左啲咩

保皇你唔預佢會做反對派做既野
但泛民口講會反對 到投票就出賣選民
咁點解唔撚屌得呀 我想問下

泛民廿幾年都係同一招

你偽君子，屌你老母

你投共，比共狗利用，你弱智5毛

記唔撚記得當初有個真正反共既黨泛民點樣幫手摧毀佢呀？
根本就係假民主真建制
扮左咁多年水過咁多次香港人都有人繼續信先勁

我屌佢地老味
又話知呢度有打手,
又唔諗下之前屌獨派/本土/自決果班係咪五毛/打手/偽君子

呢家 跳針同潛水 果班同我地傾計果陣係開宗名義撐泛民既
你地自已睇返我地講既野, 都冇果一種同五毛「討論」果一種膠質感

你地自已打開隻屎眼望真D啦

我地比哂論點論證論據，
你地覆唔到就屈毛，邊面先係5毛？

保皇無呃過自己選民
兑現左建制派選民意願
基建上馬， 支持政府， 打壓飯民
佢哋無呃過人去拎選票，政治實現藍絲心願

至於泛民 ， 你自己睇樓上證據

有次泛民因為正職搞到投唔到票，比地區組織逐個打去問點解缺席，有d泛民直頭氣急敗壞，屌返人地轉頭

關鍵開會
關鍵
關鍵
關鍵

關鍵開會
關鍵教書
關鍵噤錯
關鍵旅行
關鍵廁所
關鍵遲到
關鍵被陰

移民唔得呀

人地建制吹雞開會會到齊人開會同泛民慢慢磨
泛民班好似恩主大爺咁
屌選民做乜監督佢開會

投泛民不了， 下次依然投建制

投泛民， 不了

你咪係你口中連登仔

最 on9 就係吊人果時就唔當自己係連登仔然後地圖炮

借問聲嗰d老到連投票唔知投緊邊個，一車車推輪椅去投既公公婆婆，佢地既意願係乜？

有時想保蝗都要用吓個腦先出post嘛，何苦浪費大家時間睇你寫廢文

面對支共全面打壓，焦土點撚樣置諸死地而後生？第三日有冇人答到我？

咁連登班偽君子都有唔少親人係非保蝗派，派派都要屌

btw, 五毛都係屌泛民本土獨派自決屌得好用力，咪同班偽君子一家親囉

地圖炮鬧連登仔 咁你係咪連登仔呀撚吊

定又想講連登仔都有分唔同人呀，自打嘴巴

選泛民就唔打壓呀？

喔 咁我的確同意你咁講呀
如果呢家班五毛重係撐23條既話
我地的確係同五毛目標相同

但好可惜
你睇下自由黨做乜取消23條複讀個排隊

我屌連登偽君子呀，阿哥。
你係唔係乜派都屌淨唔屌保蝗呀？ 為咗屌佢地連保蝗都無問題呀？
唔係咪死開囉，咁趕住入黎對號入座做乜

咁我答到你
因為蛇齋餅粽係即時兌現到

反而泛民個“民主回歸”三十年到而家都兌現唔到呃人

同埋建制有做地區工作，泛民除左識屌票仲識D 乜？？

吊人焦土 = 建制，樓上已經比左證據泛民一樣有議會焦土

唔撚知你仲有乜好講

問緊你焦土之後有咩實際行動反擊？定只係一班真心膠信共諜既煽動啊？

泛民都有做區既，所以人地咪認住阿基，唔會受泛民號召同道德綁架囉

點解要選民答你？
你搵個代議士答下你

我答到，係咪叫你泛民契哥俾埋9萬6我？

而家選民老奉答你

呢個 post 入面有乜撚人係保蝗

你又問呀? 唔記得前日定琴日咪係你個POST覆左你囉

基哥已經被肥佬黎踢出泛民

泛民三十年又有咩成果睇到？
大家目標都一樣

當年就算有本土派選（梁天崎，梁遊，朱凱迪）都一樣俾所謂焦土派屌同叫人投廢票

做帶路黨，靠香港人自己已經唔 work 啦

你去問代議士
我家下收左公帑要服務你個賤民？
你叫到泛民出席立法會先算啦

建制聽中共話，泛民就聽肥佬黎話 唔聽話既就係鬼

我唔撚理係咪焦土
總之冇本土派我就唔撚投
就算泛民都好，都唔係本土派，又多次出賣香港，投佢咪又即係賣港
政治理念唔同，點解要投佢？

當然，我都唔會投建制咁on9

泛民唔拖後腿都偷撚笑啦
仲要求佢地幫手

100%出席率同投票率，代議士既基本啦，已經唔計你禁鐘排隊發言果時走左去做自己野果d

做議員，開會、議政、投票係基本

打手打夠未呀，日撚日都係焦土=被人煽動

我含撚派都睇唔過眼，人有焦土想法最大原因係泛民太垃圾

有做地區工作本身就係一個價值, 係拎師奶 老人票
而一班打工仔 資本派就需要用議題佢吸引佢地

04年民建聯輸左之後, 不斷就係做地區野
所以你發覺無論咩議題, 票數都係差唔多
(掌心雷呢D當然唔少得 )

04年餐到民建聯肥肥白白 真係多謝哂民主黨

佢地d言論唔會套番係自己身上
出黎打焦土 白票係咪又受飯民煽動

下，你又話焦土，仲入乜撚野議會？

你班人要焦土啊嘛，你問點解要支持泛民就得，問下你焦土有乜實際作用/點樣置諸死地而後生又唔得？

問你又話唔係老奉答人，咁你就預左俾人插啦，唔好到時又話屈你乜乜柒柒

班含撚派知道自己個代議士唔做野係廢
走黎問選民點做
泛民代議士心聲：我日日唔返工收9萬6 ，得閒 再屌下班含撚派死忠，
心情好就答下你個賤民嘅問題

帶乜路？焦土之後已經成為支那香港市啦，成個香港包括焦土撚應該叫天不應叫地不聞，咁都諗唔到？？

你咁講應該收左共產黨錢
含撚派唔駛講證據就可以指證你

我只係以一個港豬問你呢個焦土撚，關代議士咩事？

咁多年個議會都無道理講 根本唔使要咩人入去講大道理，出席齊投足投岩票就夠，我話知你遲到早走訓覺都得，最緊要投票

吊你成日同人講關建一票，你入到去又唔投

攬住一齊死之後
有冇人話我知焦土究竟實際做到乜

我都認同泛民垃圾喎，但一定唔會叫人投共產黨囉

代議士係有責任答你
而選民無
你班含撚派要求選民親自落場答問題
但唔對自己個代議士有要求係咩玩法？
而家我欠左你？ 定係收左你錢一定要答？

乜打焦土=支持泛民？

咁我都可以話支持焦土=支持共產黨啦

咁咪一齊監督泛民，有錯咪屌囉 冇岩心水既人咪唔投票囉

冇人叫你投共產黨，泛民成日威脅選民唔投佢就 = 幫建制派，建制派贏左又屌選民唔投票，或者唔投比佢地

係呀係呀，焦到成個香港係地球消息呀

吹大 d 啦

你識咁諗咪得 咪再屈人

只係問你支持既論點係乜，你就扯到咁遠，你冇答案咪一句想香港死咪算囉

1. 將議會變成單一執政黨
2. 視乎美國 制裁香港 定係取消個POLICY
3. 等支爆
4. 依以前既俄羅斯黎講, 大陸咁玩法 好大幾會搞到分裂
5. 自已搞唔掂自已就同廣東省 澳門一齊

你琴日既態度咁撚差, 我依舊會覆你

回力標

班含撚派可以講：你投白票就益左建制

但焦土乜都唔得

泛民狗係咪精神分裂？

但我相信一定有共諜煽動真心膠，唔係屈你係共諜

證據呢？

而家泛民收左共產黨錢
樓上link都有， 回應下

你唔講我以為焦土派有派人參選
不停問人有無plan
掉轉去問泛民有無plan去抗共
又唔係有架喎

岩先就光速覆POST 彈幾粒字
呢家我等左5分鐘了
你睇下有冇咩見解

實有架，我上面都反問如果咁易煽動，咁泛民都可以煽動有票

取消香港關係法，
選泛民佢地有咩手段反擊建制？

plan 條撚，泛民自己一樣無貨

利申，等帶路

我答問題缺席唔得
泛民立法會缺席得， 係咩玩法

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

見到泛狗係度告急真係好撚開心

其實兩樣都係

不過就係要泛民知痛

有呀, 我上面寫左我心目中既PLAN
當然啦 無能都係罪, 我冇辦法令到上面我所謂既野真係會實現
亦都冇方法避免自已唔受牽連

但係我既思路以至做法 係源自於呢幾點大方向
泛民支持者

係冇呢樣野

手足覺唔覺段野好好用

我唔明點解問焦土有無plan，大佬你參選緊係你俾plan我遊說我，點會問d選民你地有無plan

我想 Jaime_M #10937 睇到我呢個回覆
我回覆左佢架啦, 所以呢一個係拖落去費事佢SKIP左睇唔到啦

佢覺得民間活動都要比政綱呱

焦土派無代議士， 無責任答你
泛民就有代戲士， 但佢哋洗鬼理9你班賤民

扑左你啦死共諜，5毛，弱智蕉土派

我屌你老味 可能WOR
我真係唔記得左SHOW BLOCK USER

平日都係冇BLOCK柒D五毛 我咁心地善良又好心
點解要咁對我

下，我尋日冇開post

1. 變成單一執政黨又點？
2. 焦土後，如你所願美港關係法取消，美帝打支那任務完成，港豬真正叫天不應叫地不聞
3. 其實有咩理據令你覺得香港白手套係支那唯一賺錢既方法？？？冇左香港白手套係可以完全將支那殺死？？
4. 焦土可以令支那分裂？？？
5. 同廣東省/澳門一齊搞獨立？？？可行既可能性係幾大？

其實講到咁理想，但全部係望天打掛，所有野預你所願就係囉

btw 已經孖孖叉叉咁耐而家又話人態度差

要選民俾政綱 你老母班含撚派對議員嘅要求真係刷新底

咁你而家咪顯示第一句成立囉，我話你支持共產黨冇錯喎

點解含撚派講D 野， 同泛民做緊嘅野係一模一樣嘅

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

回左啦

大波妹既整合真係好有用

開 post 條撚樣玩分化

唔駛返工有人工， 屌票， 收共產黨錢
仲有班傻仔廿年黎含撚含到唔用腦
呢份工好筍

做下含撚派真係好， 得閒收下共產黨錢屌下焦土派 #hehe#dog

1. 變成單一執政黨又點？2. 焦土後，如你所願美港關係法取消，美帝打支那任務完成，港豬真正叫天不應叫地不聞3. 其實有咩理據令你覺得香港白手套係支那唯一賺錢既方法？？？冇左香港白手套係可以完全將支那殺死？？4. 焦土可以令支那分裂？？？5. 同廣東省/澳門一齊搞獨立？？？可行既可能性係幾大？

1. USHK POLICY ACK REVIEW
2. 咁你想問D咩??
3. 其實你係想問乜野? 「白手套係支那唯一賺錢既方法」?? 你係邊度睇到我講呢樣野? 你問我個PLAN呀嘛 我咪講我個PLAN你知囉
4. 正如好似俄羅斯一樣, 大陸山寨王太多 而且中國歷史都係偏向一分一合居多, 我會咁期待
5. 你呢個問題同問個學生聽日考試會幾多分一樣

呢個係我自已既觀點同立場, 重覆多次我講過既野啦

當然啦 無能都係罪, 我冇辦法令到上面我所謂既野真係會實現亦都冇方法避免自己唔受牽連但係我既思路以至做法 係源自於呢幾點大方向

我會跟住我自己既諗法去投票

我用左3分鐘篤左段野比你睇

我放假再搞過

我認同啊你啊，泛民係垃圾，但舉呢個例子點樣可以否定焦土派會俾土共利用呢個可能性？

樓主on9仔淨係識得電腦式咁覆
「咁加入共產黨得唔得？」
大家咪鬼理呢d attention seeker啦

選民個投票意向洗同你交代咩
你班泛民狗真係惡過共產黨

所以我認同焦土派係會俾土共利用囉，我唔認同焦土係可行

焦土根據事實唔支持泛民 何來被人利用
即使結果係益左建制 都唔會益你泛民

如果講焦土派會唔會比共狗利用既問題
你要睇下時段

呢家美國REVIEW緊USHK POLICY ACT,
你冇見到自由黨收返個23條排隊收得好快?
你重有冇見到班政棍話支持23條?
重見唔見到777晨咁早飛左去美國針?

情況就好似 中國製造2025 一樣
五毛收哂檔 一直避免提及相關字眼, 其實呢一點 係打得過
加上條ACT影響真係好撚大

泛民如果真係想反攻大陸, 呢點一利用 香港即爆
香港呢個窿一封, 大陸有排頭痕

知道啦
唔聽泛民大台講就係鬼
你班含撚派講嘢唔駛證據
但焦土有大量證據喎
泛民收左共產黨公係咪好開心？

問下你意見都唔得？你咪仲惡過共產黨？
咁你唔好上forum啦

咁我都唔認為連諗法都冇既泛民 或者 泛民G持者 維持住現狀係一個可行既方法

我覺得松泰可以食住個勢架

唔得喎
而家我有咩義務要同你交代清楚？
貼左大量證據出嚟仲唔夠做？ 回應下證據

你問下泛民議員先講啦， 泛民狗

點解焦土派就會比土共利用而泛民唔會
你口口聲聲話 知泛民垃圾 , 純粹擔心焦土派會比中共利用

中共神早出埋評論 話想泛民做 「忠誠反對派」
由2015年至今
點睇都係泛民 比土共利用既實積遠大於焦土派

泛民係「已知」既一舊垃圾 宙上面你都認同既成堆實積有版你睇
1個未發生/未曝光 1個已發生好多次/入埋中聯辦
你覺得邊個先係 「會俾土共利用」呢個可能性最大?

一個敵人期望 留係你TEAM既豬隊友
同一個未知係點既隊友
我真心寧願揀個未知既隊友算

可能你會覺得 呢個表最少份果幾個受到牽連係唔應該

不過我唔想見到香港再扮有民主黎呃美國
我唔係唔想信泛民, 但係係佢地改過之前
我已經有另一種諗法 SORRY

證據呢？柒頭
你FF就係？而家我舉左大量證據出嚟

叫泰博起立法會講啦，要求取消參選確認書，唔可以再無理dq參選人既申請資格。另外本土/自決/港獨派繼續栽培新力軍參加2020選舉

咁樣有冇得諗？

即係你地覺得如果本土/港獨派有希望入立法會都要焦土？？？

其實好多野 應該係民建聯2004年輸果幾年做
呢家好多野根本就唔夠票, 更加唔好講話議員所提出既議題

泛民, 特別係民主黨 比我既感覺就係真正共狗既爪牙
用黎假扮香港有民主體系以維持外國對香港體制既評價同埋作為一國兩制既例子
原身台灣都差D比香港呢個地方呃到

如果一國兩制係騙局, 咁議會入面既所有人基本上都係同路人

我用返你既問法問返你
你覺得你所謂既希望到底可能性有幾大??

我覺得起呢個美中對決既時間，香港可以承機爭取美國支持，而唔係玩爛自己

你都係憎泛民啫，點解唔繼續叫本土/港獨派出黎，參選又好，起出面同香港人一齊抗爭又好

對泛民絕望我都認同，而家仲有一個鄭松泰，佢都可以做d野

樓主條柒頭先肯定係收撚左共產黨錢，賊喊捉賊
泛民班撚樣都話檢討，原唔原諒班撚樣一回事
但係樓主條撚樣就死出黎屌票，又話加入共產黨

你希望得個d都唔爭在呢樣啦，2020本土/港獨派有機會，你都要焦土？？？

你知唔知議員所提出既議體要幾多成票??

咁而家最快可以做野又真係得佢喎！我只係希望泛民老屎忽到時真係反思過啦

我話你知, 每一次決定 路都只能夠揀一條
我唔係叫焦土 焦土係泛民 我係叫放棄泛民

你根本就睇唔到政府既取態 本土港獨會唔會比人DQ一回事
議會失效, 又一回事

議會失效方面
議員動議需要3份2讚成 由民建聯羸返議席返黎果刻已經冇左

泛民都冇做任何野處理呢一方面, 重和理非非

個希望你係邊度搵到比我 你有冇PLAN??

講緊2020唔係而家

咁你姐係冇PLAN啦?
我唔會浪費時間放係口講無實既團體身上

冇PLAN
但我自已有自已既PLAN

當然啦, 如果佢地有PLAN
咁我會考慮下佢地既PLAN
信唔信佢地既PLAN就真係另一回事啦

但最緊要既係 你又冇PLAN
佢地又冇PLAN
空口講白話

PLAN呢?

2018 DQ完入唔到閘, 你竟然會假設2020會入到閘?

呢個假設跟本唔成立. 反DQ係應該今日做, 立即做丫!

點解建制泛民咁鐘意問2020要點做, 但今日係2018年丫! 2018年你乜都唔撚做, 你反問2020?

泛民重講得有險可守 擺到明係香港 係大陸 有佢自己既利益
本立 獨派 就夠薑同美國佬講香港發生咩事
有腦既都知泛民個頭向邊面擺啦

TUMPTUMP在位重有2年
我地唔把握 萬一TUMP TUMP比人搞到連任唔到
起碼 我自己會後悔

而家: 香港應該剩機爭取美帝支持，另一方面要求港共政府唔可以再用老屈去dq議員/參選人申請資格 (唔指意泛民老屎忽動議，泰博係好好既人選，理想既就泛民痛定思痛和議，最壞情況泛民無動於衷，今屆垃圾會可以放棄)

2020: 唔理會唔會dq，本土/港獨應該繼續排人參選，到時港共政府打壓，本土/港獨派就出師有名搞抗爭，相信香港人一定會支持

btw 前兩年支那同港共用釋法去dq梁游，其實有好多人出黎行出黎抗議，包括上年紀既，其實本土/港獨派只要出師有名，香港人係會支持，好似光復東涌咁

我只係想講對泛民絕望唔一定要焦土，話咩投土共個d最on9，即係你話俾國際聽你支持共產黨

然後建制泛民仲屈鳩你做焦土, 屈你=五毛. 呢D就真係抹黑la.

建制泛民仲淆底過保皇民賤聯, 同當年兩革篤灰, 降温做雨運, 異曲同功.

到底邊個先係共碟, 真係唔使講出口.

叫泰博動議

咪係囉 本土/港獨派可以繼續做野

仲等2020先抗爭?

等啦, 繼續等, 等到你地滅黨先抗爭.

而家本土派就係要先滅泛民, 再帶領香港推倒支共政府.

泛民係屬於建制派, 會打壓反政府運動.

下，我都唔指意泛民老屎忽啦，本土/港獨派仲可以抗爭

泰博係唯一係現時既議員，佢可以做d野

動議乜? 動議支持DQ?

佢而家就係乜都無做. 講乜都無用.

本土派用白票消滅泛民同帶領香港推倒港共好似無必然既關係喎？

今日本土派論述非常清晰咁講俾你地班人知, 保皇同建制泛民都係建制派.

消滅建制泛民係消除偽反對派對既道德高地打壓港獨既勢力, 之後再同保皇黨對決.

呢D就係PLAN.

泰博唔係泛民啦卦？？？？上fb提議佢得唔得？

睇#448 la.

你都係睇返我講 咩叫做議會失效
議會失效你唔會做到野

我地真係可以依靠本土同獨派 繼續丟D資料比美國
呢個佢地一路做緊

咁我地選民就係要將個民主假像揭開
掉返轉講, 民建聯如果有所收廉 都係一件好事

係起議會同土共對決定街頭抗爭先。。？

吹到本土派企共狗一方與販民為敵
到底明唔明本土派係因咩事出現
企共狗個邊幫保皇都up得出
屌票屌到冇晒理智

你鐘意加入咪加入 唔影響泛民做騷搵笨柒
利申 冇得投 有都鳩投

泛民狗痴撚晒線

都忽忽地 仲ff2020年本土/獨派入到閘

而家議會失效, 但有偽反對派建制泛民, 做成議會未失效既假像.

而家就係要消滅建制泛民, 公眾認識到議會真正失效. 再由街頭運動 VS 失效議會.

俾你地偽反對派繼續係到做戲, 就真係永遠唔會有組織一次真正推翻政府既機會

我覺得我呢個回覆覆得好搞笑
我講北極笑話既能力都唔差架

入冇用 要做野
不過以你鍵盤戰力，囯家派比你既任務唔知你完成到邊件

我意思係，泛民起議會，如果本土派係以街頭抗爭，點樣反對本土派推倒港共？條路都唔同

我覺得本土派參選先係要消滅泛民老屎忽，個邏輯先對等

DQ晒LA, 仲參選?

你不停skip DQ呢件事, 做假命題討論.

如果呢到真係鍵盤咁簡單, 你地使花心機係到做戲?

事實你地就係直選都輸丫! 仲要係輸你地口中鍵盤唔見左個條數丫!

你要睇返歷史WO
本土咪有做囉囉, 不過柒左之餘比泛民係背後插一刀咁解之嘛

之後政府咪防範土本囉
所以先冇辦法之嘛

唉屌 樓主衰撚過中囯五毛
五毛都叫有啲假數據用下
呢條友好似小五反叛期咁
你要入黨咪入 同泛民本土焦土都冇關

呢D全部政府議案，多佢一票同少一票有乜撚野分別先

現實就係, 建制泛民要不停渲染2020 有得選既假像, 避開DQ永世不談.

想俾假希望新世代, 認為2020仲有得玩. 消除下一波街頭運動既發生力量.

點解DQ唔攪總辭, 唔即時組織群眾去圍堵政府? 仲要係到講乜野2020?

今日係2018年丫!

但係有冇諗過，當有一屆選舉係全部議席由土共當選，港共政府/支那就會話俾全世界知香港係用民主方式支持佢地，美帝冇得再話支那係打壓緊香港，因為個結果係香港人選擇，會令國際出現呢種錯覺？然後到時香港人抗爭，支那/土共以擾亂社會秩序打壓得更勁，同時因為國際有錯覺而唔會再理香港？

2016補選同本土fans講
下次丫 半年後你咪可以天琦囉
似唔似

到時咪認輸攪遊擊打革命運動. 香港都輸到無野好輸

頂，你睇返我438個post啦

你而家都可以抗爭架，但唔係玩爛自己

我重申, 香港人抗爭既第一步就係消滅泛民! 要議會立即失效!

收皮啦 有篩選有DQ都當民主選舉？
屌你真係當美國佬傻
人地有領事館係度架

1. 保皇黨呢家本身就係執政黨, 任何政府議案都過得
2. 成個都係保皇 政策上面佢冇得賴, 佢地都有裡表不一既發言
3. 美國唔係淨係睇呢樣議會有咩人黎判斷
4. 打壓? 就算呢家情況 水炮都買左啦, 洗頭艇夠有啦, 唔差在

我concern 革命運動係要外國勢力支持啊嘛
你以投票方式承認支那共產黨，人地鬼佬仲點撐你

同一招俾佢地昆一次係自己on9, 同一招想用第2次, 真係痴撚線.

除左掌心雷，有班人講緊主動投土共去玩爛香港喎

陳浩天點解釋俾美帝聽啊

冇一個無能既香港人係唔會受到牽連
我只能夠咁講, 避免唔到

使你concerns咩 你想做革命份子?

泛民fan屎唔知似乜
我由上次立會選舉本土大敗之後都心鳩淡討厭政治
最近屎忽痕上黎一睇 屌你老尾班友仲係咁撚樣
漢人政治=偶像崇拜，不知所謂

做咩要解釋呢D野?
乜記者協會被拒入境係關議會事?
你諗清楚你想講乜

美國佬唔係淨係睇議會有D咩

如果香港人食樹皮都唔打倒共狗, 咁香港都係命中注定消做支那奴隸啦.

同埋香港越早收皮, 英國作為前宗主國先有理由干涉支那, 因為中英聯合聲名係保証50年不變.

俾建制泛民拖得越遲, 過左50年個期限, 到時真係英國都唔會幫你LA.

今時唔同往日，意識形態唔再係搵外國幫手既牌
靠美中大環境好過
當然你concern既有道理 點比外國人有藉口係重要 但冇可能仲靠到垃圾會選舉

焦土搞香港關係法, 我非常歡迎, 因為可以殺到親共派

但係焦土搞泛民, 親共派有咩傷? 佢地不知幾happy

講緊你主動投票俾土共同土共用陰招干預選舉既分別

香港仲有班含撚派投垃圾泛民先俾美帝知道有人反對共產黨 vs
冚家(唔理真心定焦土)投土共所以全部土共當選 ->美帝覺得香港人自願揀共產黨

你認為唔得咪唔得LO.

而家就係建制泛民唔使焦土都俾民眾遺棄. 講到好似人地焦到佢土咁.

而家就係用數據同過往投票紀錄話你知, 泛民都係親共派.

我講清楚d
陳浩天呼籲美帝取消關係法，如果有日冚家都投土共，等如香港人支持共產黨啦，仲點support話香港係有支那侵蝕已經冇一國兩制？

睇左 #480 先

保皇佢佔左大部份議席, 佢地會有制肘
係黎自佢地既選民

呢家有得賴既原因在於, 泛民夠反對票反對議員議案 呢個事實
佢地用呢個點將個責任轉移左比泛民
冇得賴果陣 佢地就唔敢亂黎

佢地亂黎果一刻, 必定係共狗落ORDER果陣
當 議題, 結果 受到懷疑, 議會失效 呢個事實就會出現

政府做其他野既助攻當然唔少得

支那共狗瘋狂DQ港獨派議員, 本身就可以說明.

問題係你哋連白票廢票唔投票都當晒係焦土 總之唔撚投飯民就係焦土
好囉咁就順你意做焦土囉

佢避開左DQ無講.

泛民選舉失敗, 唔代表DQ無發生.

只要支共繼續DQ港獨派參選資格, 香港人就可以証明一個100%保皇議會唔代表香港人既選擇.

繼續選擇性失明.

講真啊，又係啊，我信d人係對心淡先唔投泛民老屎忽，焦土鍵盤居多

有果必有因

泛民到2018年都係冇變，剩係諗選舉係唯一出路。 由雨革到DQ，再到外國記者遭拒入境，已經反映咗支那侵略而冇一國兩制。

呢一刻你可以咁講，到冚家都投土共(真心and焦土)已經support唔到

泛民先係真正焦土
但如果你依然覺我係焦土
我會叫自已係「放棄泛民」既焦土派

唔投泛民既全部都係鬼！

我438有講dq 唔好老屈

係既, 你不停skip DQ唔講丫! 邊有老屈你丫!

我咪話信你係心淡先放棄泛民老屎忽，講左咁耐

係咪一定要非黑即白

DQ左加投票率低己經SUPPORT到.

香港人唔需要垃圾建制泛民被代表.

#488

你唔好只係著眼於選邊個邊個
美國佬根本就唔係淨係睇呢樣野

美國佬著眼既係「制度」「公平」既問題
你選邊個 佢唔會干涉 唔會理會

我地要做到既效果就係, 共狗想過
破壞制度既法案 拿拿聲比佢過

好多觀點我已經講哂, 先收一收皮先

泛民一直叫焦土焦土 點都要解下畫先得架嘛
呢家個時代, 唔係佢地非黑即白 就係我地比人非黑即白

講多幾句係有需要

真係膠都費事俾

我話泰博係可以動議反對港共唔可以再無理dq

得唔得/成功機會有幾大我唔知，你話你悲觀一定唔得係另一個問題，但我已經講左泰博係唯一人選可以出聲

當真心and焦土都投土共已經証明係公平架啦，個制度正常運作

1. 對港共政府嚟講dq係合法合情合理亦係選舉主任職權範圍內所以唔存在無理dq
2. 正白旗旗主你都好信？

你所有回覆既前題都自動SKIP左DQ, 讓你既偽論點成立.

由一開始假設2020 獨派可以入閘, 到建制泛民大失敗, 100民賤聯議會==香港港人支持共產黨.

回你都覺得自己ON9, 但就係拆穿你既假命題討論.

香港人唔需要被建制泛民代表!

當DQ法生, 所有野都唔公平. 個制度無正常過. 呢樣野美國個report己經有表述.

泛民個腦係咪得選舉？全世界唔係剩係著眼選舉有幾多個人DQ。桂民海事件、李波事件、外國記者遭拒入境都表現個制度有問題。 如果其他事冇價值，點解14年雨革叫多啲人出來抗爭？咪就係達到你所講嘅作用。 講到底就係泛民死攬九萬六，賣贖罪劵畀香港人自問感覺良好，逃避抗爭嘅責任。

建設民主中國就應該知道係冇可能係後生選民手上攞到一票

你要明販民係靠道德綁架黎迫人含撚
係唔容許選民有個人意願

支持焦土嗰班
文革一定做紅衛兵
滿清一定做義和團
腦生草邏輯混亂

射落海已經ok, 無需投對家

本身呢代無曬希望，又冇未來，點解唔拖更多人落水，粉碎佢地既未來呢？個未來又唔屬於香港人，而係支港人

其實泛民跪含本土/焦土咪會贏

所以應該一齊加入共產黨

可惜佢而家含我都唔撚射比佢

邊個話入立法會入面就可以整走班老鬼，被人dq就係犯民岀手？最大敵人就係個班建制

有幾多個焦土係認為大爆炸完之後回歸零點咁就最好?
戇鳩仔 個個都想香港快D玩完

呢條屌票狗真係好屈突
比人質到唔識野就玩膠
輸到褲都甩都唔反省下而係搵野瀨

又係唔投泛民=投俾建制
諗下點解泛民越做越霉先啦
選舉輸左唔反省 反而屌票
係呀你地最深明大義 繼續屌啦

呢條屌票狗吠左幾日啦
係咁死撐「販民有做過野」
仲講埋咩 「 選民投票有佢地自由 但佢地投錯人我就要屌」
點知被人貼晒 販民修改議事規則 / 入中聯辦傾政改 / 贊成成港珠澳 既新聞就一律扮睇唔到唔應

泛民支持者到今日都唔明，焦土派無諗得咁遠，只係單純覺得泛民返工都唔準時，所以用唔投票去教訓泛民

將心比己，你係老闆，個合約員工返工遲到早退，做親野都炒，你仲會唔會同佢續約？

樓主條屌票狗吠左幾日唔夠人講就玩膠

唔緊要架
咪出黎柒下比大家睇下泛民同佢地既支持者
都係垃圾

樓主快d走，蕉土班人黎緊，我頂住先

琴日隔離po 仲有條屌票狗死撐緊
仲老屈本土派屌票在先
將來只會有更多本土轉投販民
我又真係想知有邊個本土派會 調轉頭去幫販民含撚
販民無恥到完全調轉晒黎講

全港入共產黨，可以焦土，又可以搵錢

仲有老屈雨革個陣本土派都無上前線，憑咩笑李卓人淆底，我覆完先記起，雨革之前撚有本土派

我地焦土派入哂共產黨，然後焦土香港最好

我理撚得你益唔益建制派
我而家就係想派民仆街
你吹撚漲呀

無唔無恥d 呀屌你老母
屌完票仲唔認

仲有人信泛民真係反共

焦土派既成功之處係 比票建制 反而令土共唔敢搞23條

飯民豬隊友

人哥輸咗唔忿氣就喺度開po屌票

越屌只會越走，泛民支持者咁耐都唔明

販民兩次九西補選都輸左

唔係反省佢地有咩做得唔好
而係周圍搵人屌 / 瀨落其他人度

仲要屌完唔認數 而係玩膠曲解其他派系既主張

加入建制焦土香港得唔得先？

。。。。。。。

人無恥真係無敵
販民狗你繼續努力d 屌票

入共產黨焦土香港有咩問題？你答唔到收皮啦

你咪加入
關人撚事咩

邊個得9閒屌票，我搵力搵錢加入共產黨焦土香港要你批准？

ok

:

組團please

發悔氣呀
有個巴打問左你 4 次 販民入中聯辦傾政改 / 修改議事規則 / 贊成起港珠澳
你條撚樣從來都冇應過

你咪撚不停問同一個問題以為自己好撚醒啦

得呀加入啦

有人直頭入紙申請埋香港共產黨做黨派啦
你以為你諗野好前？ 慢左好多啦

九西選毓民，毓民話支持修改議事規則既會受到教訓，結果泛民選兩席都輸，都咪話唔諷刺

之前無焦土，泛民贏左啲咩？

貼埋你開po 記錄仲死撐唔認
你地繼續做怨婦搵人屌

九萬六

呢條廢柴係咁低質
上幾個po 來來去去都係loop 「 販民會投反對票」
有巴打貼投票紀錄就扮睇唔到

btw 你地今季play off 應該好危

其實你班泛民支持者有冇諗過次次選舉都係重覆呢幾句好冇意義？
你班聰明仔夠人個陣又阻到惡法通過咩？高鐵，港豬澳大橋你地阻到咩？23條都係田少轉軚先成功咋

唔撚抵得條撚樣屌左幾日票
輸選舉賴焦土又乜又柒
咁撚支持飯民唔走去老人院屌鳩廢老掌心雷

最好入唔到playoff 今年入到都係比人大炒

你睇佢地連輸兩次九西補選仲係度委過於人就知佢地根本唔覺得自己有錯

有阻但阻唔到都算啦，李卓人係支持起港珠澳大橋架

原來聲稱支持民主既人連咩叫民主都未識
只要唔係投返俾泛民=賣港
屌票又有 發悔氣玩膠又有
學下蔡英文啦 民進黨輸到七個一皮
半句屌票都無架 講最應改變既係自己
香港班泛民fans有佢十分一心胸先再講啦

認真 推倒唔緊要 覺得飯民做唔到野咪唔投
最重要係同時間有重來既計劃

宜家見到既只係一堆人係電腦前面好開心不停叫人焦土

之後就幻想香港人會自己企起身反抗 自己就好犀利變成革命推手

事實上係當香港近代最大規模既民眾運動雨革失敗之後 好多人都變得政治冷感 因為無野做到

焦土派有無一堆代表人物真係企出黎解釋自己既意圖 同時有一個可行既重建計劃去增加自己支持者？ 焦土派有邊d 方法/能力去聚集一班士氣低落既香港人係灰燼過後去反抗？

我係呢一刻見唔到
結果就係當去到最後 香港真係淪陷 只會係一班人指住其他人話人地係港豬 自己香港唔自己救 之後就係連一下掙扎都無既情況下壽終正寢

投比泛民點救港？
胡志偉話要支持 23 條

我無反對
但個人選擇唔投票同宣揚焦土就有唔同

只希望真係焦土既話 就真係同時間要組織一下姐 唔想去到最後真係對罵對方係港豬之後就收皮

咁香港人無反應就唔關焦土派事啦
係香港人自己放棄，講到焦土派負責埋其他香港人嘅命運咁

不論本土定焦土 白票廢票對家甚至唔投
飯民再一直係咁嘅款唔變唔去爭取番呢堆流失咗嘅選票
咪真係會焦土攬炒一齊收皮囉

妳講到呢10年冇惡法通過咁wo

無九萬八既我要幫泛民諗埋
你起碼都要出翻份議助人工比我呀

大佬，人地民建聯覺得你有料都會私底下問你有無興趣幫手做研究。你班泛民打手，屌完我又要我幫你諗埋 ，當年689 個助選團有問過我有無興趣幫手架

泛民唔明，有本土派之後，其實市民發現原來係可以唔投泛民。再加上多左班政治 kol cap 圖寫文，真係令到多左知泛民投票原來同建制無分別。

不負責任焦土我無野好講

我覺得要改成，呢十年泛民都通過左好多惡法

拎住九萬八支持政府惡法既就唔屌，依家走黎屌網民

唔通投本土自決個陣又要同你講？

笑死，樓主成隻五毛bot咁
一有事實資料就error

黨員

自決咪即係小麗老母，扮乜野本土

睇唔明呢幾幅圖
究竟XO代表咩？同埋有冇一個版本係有個議題結果係過定唔過

淨係因為缺席投票過唔到用特權條例查政府唔見選民資料電腦已經可以將泛民判死刑
都已經唔講其他

樓主打字咁撚古怪

其實我睇唔明
焦土派即係本土派？
今次補選有冇焦土/本土既人仕出黎參選？
如果無既點解零願保送個議席俾建制派都要焦死李卓人？
唔係應該諗方法唔好再令建制派增加議會人數咩？
當然我既意思唔係話無投票既市民一定投李卓人
但既然同泛民唔啱channel點解唔揾人出黎選？

講到199，純粹係唔明白成件事
再利申，新界西投朱凱迪

坐咗幾耐？
出嚟選一係dq一係被同路指責你係鬼投咗共收咗共產黨錢
基哥咪就係咁囉 冇辦你睇咩

因為同泛民唔岩既已經被 dq ，而且泛民入局，已經同建制無分別

關鍵一席記唔撚記得呀？

佢推唔推惡法結果都一鳩樣

咁都要證據，政治基本係不擇手段，利用焦土派好基本啦

追下post啦
上面幾頁就有咋

泛民本身出問題 被選民反噬就係基本
下下屈毛 賴落中共使人帶風向 又煽動 又利用
口吻十足十 中共自己柒左 賴三賴四
又國際反華勢力 又亡我之心不死
永遠係人地搞自己 錯既係世界
祝泛民下屆好運囉

冇人代表到我咪個個都唔投
唔好又講投比泛民好過射落海/益共狗
有冇諗過佢地做既野令選民射落海都唔益佢

是撚旦啦 反正都係死 早死冇咁辛苦

得喇你快撚d加入共產黨焦土香港喇
唔撚洗再問喇
答非所問 淨係得投共同焦土呢兩個terms

thing 2 much

條傻鳩成部錄音機咁loop 黎 loop 去都係呢兩個詞

其實飯民輸係因為侵侵（共和黨）無咁支持喺外國既選舉啫，如果係以前奧巴馬/希拉里（民主黨）一定唔會比中共政府dq 6個民主派議員（搞到無晒新人），香港民主黨派好明顯已經冇晒funding+無晒政治支持，變左孤兒仔
最興盛同埋最潦倒既時候有時只係一線之隔
喺兩個大國拗手瓜既時候，無論其他國家民主進程係點，都只係一隻棋，焦唔焦土根本無人理

BTW唔係話侵侵唔好，只係民主黨比較著重意識形態同埋圍堵戰術
侵侵重視攞錢

同埋話奧巴馬廢嘅人，唔好忘記佢喺其他地區推進民主嘅努力（雖然民主的確冇得當飯食）

（ps最後我都冇投票，因為我唔係九西人，遲d新東睇下民主黨派派咩人黎選，順眼應該會投票）

無人既意思係因為驚紅色恐怖唔夠膽出來選

成班廢柴講唔到如果入共產黨焦土香港有咩唔好。

投共係焦土香港最快方法

呢單野反映香港人政治智慧
不論左中右都低低地

最可笑係未焦到土前，班焦土派比人圈出黎做死晒

你入到我唔介意，快d立23條，逼美國取消關係法

唔屌票啦？

你入到去 咁又唔區呀
最好拿拿聲幫手立23條添

你係咪有門路先

唔啦，入共產黨，為解放軍帶路仲好